有冇人識親啲女朋友/SP都汗線重？

身體雖然冇味
但一奶其他位置就好撚重狐臭
粒Lin 個閪毛位 等等⋯⋯
我都廢是講咁多 你地遇到呢啲女會點解決？ 結婚嘅話真係奶狐臭奶成世

臭你又奶？

宿命

噴下止汗劑/香水

奶完先知臭

啲女人可唔可以自己注重下身體
我懷疑好多女人都有呢啲問題

有病

你奶下自己/其他男人個袋
睇下邊個冇汗臭味

西毛位有味都算
點解可以粒lin都可以有味...

食野食得清淡可以淡味啲

真心 我都好想知 一吸啜個時真係會好似吸到啲液體 好撚重up住汗 狐臭味